開心速遞(145) 蓮輝衝出琴室 / 不要賓穎主題曲

大棠

日本人

嘩 路飛咁款

幸美

大小姐好柒

訪問都逼人做

輝輝咁帥氣

笑撚死

輝好靚子

幸美冇啦

訪問吳幸美

日本人：？？？

日籍遊客

點解要追

不幸美

真係好7

輝輝件衫好透

人在做天在看

屈鳩日本人

東張閪望啲測驗都食死你啦

屈日本人好撚卑鄙cctvb

拼圖

幅拼圖

張拼圖

好低能

你

咁樣通緝人

大小姐抵毀日本人

一d都唔似你

仲有第2句
mandy

誇張

求素描圖cap圖

笑死

明明吳幸美先係冇禮貌嗰個

死囡包

通緝

吳幸美

比錢收買電視台啦

死女包

強國人睇到就

Mandy

屌你 出埋拼圖

Mandy宜家好串

吳幸美好不幸

應該唔係大棠

覺得輝蓮戀唔長久

真係CCTVB

人地唔想做訪問都要追撚住人

日本領事館要譴責

無眼睇

呢期吳幸美出得好密

西貢、馬鞍山外景勝地

咁咪知道係佢囉

明明有片 都要出拼圖

女狂徒

暴力女狂徒

樣都影咗出咩拼圖

老是常出現

人民日報：日本人才是沒禮貌的民族！中國或成最大贏家

匿名比筆錢電視台要cum埋件事佢得唔得

成日派膠

一起飛縱~

絕對領域

塊膠布

張拼圖風格好似一張名畫
<--- 呢張

係咪曲線笑緊東張

向後跌，點解會整親人中

插水

畫到成個男人咁

都得嘅，不過咁樣可能更加引爆料熱線查落去

五草野

五張野

5 草

大媽

五草嘢

咁都認唔到
成班人盲?

豹叔想死

咩變態大媽 咩50歲

工仔都係到

尋寶圖要炒了

阿水又食死貓

工業又一齊坐

瘋狂鬥嘴

阿工又調戲

阿水應記一功

你食蕉連皮喇你

阿龔搭枱

睇工業

阿工坐埋食飯

今晚工水係咁搶鏡

小種子親手每天栽種

咁樣連返

佢地唔係偷架

終於 show 阿工身材

工水

食蕉連皮啦你

又係呢個送貨佬

又食蕉連皮

你估睇龔燁咩

送貨師傅

好耐無出現咁

仲勁過rebecca

尾街芯

又連到戲

蓮輝戀

播返呢段

又街心

唔係偷返黎嫁

又恰啊水

街芯

Ali

抵毀埋ali

又要bad end了

立flag??
分手定公開

咁多ali

三太

有三太

三太bb

唔會ban ending嘛

wifi

Ali硬入

terry

terry食飯都咁著

求下編劇唔好拆散蓮輝

wifi 呀terry

WiFi

好耐無見三太

Joe 終於提佢

今集會唔會又sad ending

阿joe

龍作蜜就算喇

Terry個look會沿續到幾時

成家飛

睇黎有龍家旅行！

嘩，好耐無見三太。

Terry係咪諗住以後咁既look

講左邊個係joe 仔未

jenny 冇一齊食飯既

Wifi (≧▽≦)(≧▽≦)

Terry同屋企人食飯都揹背囊

直到佢做到router咪轉

有冇人同我一樣覺得樊亦敏好正

sweet

成個龍家走咗去

大小姐真係好少女

邊個係咁負評我

輝輝

廿年前

深夜場

三太個仔幾時先出場？

直髮好好睇

偷番嚟嘅野真係好難長久

無人睇既戲

平時午夜場好多人架wo
btw包場咪得

小蓮好靚

威仔會唔會係到撞到

乜撚野戲

大小姐好正

係咪寶石戲院

睇戲

覺啊

咁醒嘅

當蘇黎世遇上溫哥華

大小姐帶帽幾靚

人名

屌

乜撚野

輝輝眼鏡look

屌你人名

戴帽look

套電影

威仔

北京遇上西雅圖

父女相認

龍生

大龍生

龍仔

乜鬼戲

爸爸

溫哥華姓溫

威仔偷情

居然係度

仆街

新四太

溫哥華！

撞破喇

今次仆街了

Pk了

molamola

仆街了

溫哥華

大撚鑊

輝仔速跑

撞鬼

阿威識食

蘇黎世遇上溫哥華

WIFI

阿輝好醒

又送佢去越南

爸爸就黎發現了

wifi 慘

Terry💖💖

大小姐條腿

Terry 真係萬能

唔好
求下編劇

演藝事業

terry醒喎諗到呢個藉口

相睇了

搵terry夾口供，注定失敗

又相睇

求下編劇唔好

呢一年最醒嘅一次

又政治婚姻

曹怒有阿水啦

相體都冇用喇 老虎乸

曹總

自爆啦快啲

政治婚姻

Terry仲係毒撚look

博士

kc

秦博思

Terry so cute

博思:又關我事

kc覺得大小姐同博士一齊好過同輝輝...

wifi 真係好細佬

唔好分手啦

賣女無分別

terry懶醒

又虐位

唔好分手呀

係咪要傷心速遞

wifi越嚟越醒

好悶

輝蓮最近都小虐

要反cup啦嗎?

又係梳乎里

好撚sweet

一集兩次梳乎厘

好撚悶

分手嘅話 編劇你同我出黎

輝輝好sweet

Terry keep住呢個造型

真係好sweet啊⋯⋯

好sweet

IT 部加乘

小確幸

好浪漫

明明好sweet但睇到好sad

好浪漫呀

睇到好sad
聽說太理想的戀愛總不可接觸

門當戶對呢樣野真係累死幾多人

要散了

Dllm

佢地有冇做過愛

MOLA MOLA

唔好拆散佢地呀

送水輝 好撚sweet

求下編劇唔好拆散佢地

咸死喇屌你老尾

扑左啦

甜得黎係覺得sad

屌最尾呢段好洋蔥

sweet到痴線 真紅葉

依家越sweet 之後越痛

唔好散

連登仔編劇唔洗受棍住

分手？

喺呢個特別嘅時刻，不如...

sweet but sad

寫得幾好

咪撚散呀 屌佢老母

立Flag

你點知？

威仔求下你放過佢哋喇

咁都要虐

睇黎無啦

要分手了

唔好立flag唔好散

兩個人真心相愛 因為世俗既眼光而屈係啲冇外人既地邊 咁好咩？

完了吧 如無意外

求下唔好拆散佢地

點解要何公子⋯

肚都大埋啦 踩到蕉皮之後流產咋嘛

點解明明咁sweet，背後都咁sad嘅...

仆街立flag

威仔放過人啦

分手啦

mandy又爆seed

下集要捱廢老根

Mandy 報復啦

Mandy 屌柒廢老

mandy好型

廢老抵死

廢老又柒

小蓮正話個回望

有預感下一集就分手

投降吧我沒有辦法為你開滿天花瓣

抵啦,廢老

求下編劇
最鐘意呢對cp
唔好散

廢佬

廢老抵撚死

呢集就出中力

有冇人cap到送水輝女朋友視覺個樣

上次mandy俾細力蝦博士出手
今次博士俾廢老蝦mandy出手

下集

期求天地放過一雙戀人

好熟諗唔起 我都想知

私奔啦 蓮輝

Mandy好靚女

分手罷睇開心速遞

我鍾意呢個 mandy 呀

送貨仔配唔配有Mandy咁好既女朋友
Mandy俾大細力搵笨果時佢就息事寧人

男人窮，輸父幹
遇到鐘意既女人
最後都係要分開
真係好慘

好鍾意呢集，有搞笑 有甜蜜 有sad
又中晒point，蓮輝呢對身份差異、爸爸唔會接受同埋見不得光嘅問題

一定會開花結果

湖水藍都慘啦咁

Mandy好正

送水輝同大小姐有冇做過愛

今集最驚喜係編劇無忘記三太個仔阿Joe

其實點解次次都係mandy行前幫自己條仔擋子彈？

做咩又問

龍力蓮同大小姐有冇做過愛

陳可兒今集寫得幾好 ,
祝佢嚟緊可以再有3個月花紅 :

今集唔係徐樂思即刻高質咗

agger
終於講到佢地身份差異同大龍生阻撓嘅隱憂
睇到百感交集，好甜但又帶虐

大龍生可唔可以唔好拆散小蓮同輝輝

呢排佢都OK
百屌成才徐樂思

應該有
其實好多對情侶/ EX都做過
例如凌凌bonnie/ KC Helen/三姨子孝

唔係話踩其他編劇 但今集轉左其他真係高質左好多 最後唔係淨係得甜 又帶出佢地依家問題所在 咁樣之後更加可以延續蓮輝落去 不過上次輝輝搬梳化都連翻到今集真係好勁 蓮輝要撐落去

係 究竟阿joe幾時會出現

三姨子孝，做到咩

有冇人知個Soundtrack係咩 幾好聽

之前果幾集蓮輝比我嘅感覺係捉倒鹿唔識脫角
唔集終於正返

柏拉圖式性愛

500 集到底出唔出到

男友嚟講輝輝真係有九十分
理想男友：
工業
輝輝
潮生

八點半套劇做緊Bonnie老豆老母

大小姐係戲院個look好正

八點半有KC，鐵面陳，道德夫婦

今晚呢集好好睇 同之前幾集相比有驚喜得多，而且仲連戲返189、360、369+370，仲有阿Joe

一開頭兩個人意識到再喺琴室落去唔係辦法，明明已經拍拖拍到悶，而且上幾集兩個都知佢哋之間會好多問題，唔見得光，但第一時間唔係諗話分手，而係想諗辦法去第二度拍拖

同埋佢兩個真係好為對方著想，大小姐明明可以飛去第二度睇紅葉，做啲有錢人做嘅拍拖活動，但都肯同輝輝「做窮撚咁拍拖」，而輝輝又會諗辦法咁去氹小蓮開心，好貼心，同大小姐啲ex完全唔同 佢兩個真係要好好珍惜對方，要happy ending啊 無論之後條路幾難行都唔好分手啊

今集最尾嗰度真係好洋蔥 又甜又虐咁 就算要屈喺琴室，只要可以同對方一齊，平平淡淡咁都已經好開心 同埋其實小蓮想要嘅嘢一直都好簡單，只要可以同自己鍾意嘅人一齊就得，唔使理咩名氣嗰啲，呢種生活應該係佢所嚮往嘅

凌凌Bonnie冇做

送貨仔，凌豬同廢安呢

3e 應該係死魚

3e: 你搞掂未 根據我地嘅年齡同體質，成個過程應該唔會超過十五分鐘，你係咪有咩問題呀

做左啦，安仔老母成盒condom塞比凌凌

不過我覺得蓮輝係有呢個問題
但又好難每一集都帶啲sad 位
所以今集開始做過轉折位係恰當嘅

一面做愛一面做research

你可唔可以重溫劇情先講

有聲

送貨仔錫廢老細力多過mandy
凌凌鍾意oo嗰陣智商下降
廢安雖然一條心，但真係廢

對住安仔嘅凌凌最好

諗起個畫面覺得好撚恐怖
一個女人喺床上面除撚晒衫然後面不改容講呢啲野

潮生緊係正
工業太過口花花, 隨時比佢撚返轉頭
送水輝做男友要養埋Philip,不了

其實KC係好男人, 夠專一
廢安屋企有錢, 而且可以撚佢

收嗲啦

祈求編劇放過一雙戀人，要求唔高，最後HE就得

幾時先有工水

比啲耐性啦
今日都有過場
好過冇啦

你係咪覺得凌邦做完會話俾同學個老母知
如果大家姐嗰吓自己收番埋咪仲奇怪,
明明未搵番個老公又冇男朋友,
唔通當氣球玩咩,
塞俾個後生仔玩吓嘢咪幾符合佢性格

之前已經有集講到明凌邦冇做過,
你係咪冇睇

凌凌收埋成個人咁高既舞村內富子海報, 咁又點解釋

以家講阿龔溝水水 講一輪
跟住講水水冧阿龔又一輪
唔知會唔會有個阿may出現可能再講一輪
如果套劇真係加完再加到一千集
唉 真係驚唔知等到幾時

收埋海報=有同Bonnie做過?
乜嘢思路嚟,
唔怪之得你咁鍾意龍作蜜

唉，睇蓮輝同KCHelen真係sad住睇

有又點無又點，全部都係成年人拍拖，有做過根本係平常事，唔係仲反對婚前性行為咁老土啊嘛

證明凌凌個人好咸濕

咁起碼仲有工水睇先
如果冇添食又要草草了事
難得有咁好嘅感情線
我寧願等下
我諗編劇們一定有計劃嘅
你估佢地唔驚比觀眾屌咩

J你個蜜b啦

Show Blocked User - Frizzled

一早咁樣做咪舒舒服服囉

我覺得佢好好笑，每次見到啲神奇言論望一望個user name又係佢
本來睇劇有咩感想就好主觀，有人鐘意農作物都好平常，但佢神奇在所有言論都同主流相反，好有性格

蓮輝真係好天若有情feel
唔洗諗將來的幸福真係好值得回味

之前好似有人問過佢係咪農作物本人

一集完咗就喺度問嗰集嘅主角CP做過未、XXX係咪處

八點鐘劇嚟㗎，唔通要畫公仔畫出腸、拍床戲播出街咩，用腦諗下適唔適合啦

證明舞村內富子真係好受歡迎
以前有苑瓊丹子、徐榮恭子，今有舞村內富子、長崎舞淺靜

蓮輝傾電話都好甜

小蓮感動

女友視覺

以為輝輝想咀

八龔又搭嗲

姿勢好誘人

笑吟吟咁

再次借啲意哄埋水水度

水水reaction on唔通睇龔業咩

仲唔係你仲唔係你

今集未睇，但係點解啊工D頭髮好似咁亂咁既？

八龔 又係喎
第四張，阿龔見到mandy行緊返嚟，仲要痴埋水水度 好！揚！呀！

狗衝緊返屋企睇

終於睇咗今集
好開心蓮輝終於衝出琴室打破悶局
無論係對於佢地兩個定觀眾都好⋯
雖然佢地兩個始終唔可以好似其他情侶咁光明正大
但愈難得到愈難開花結果嘅感情先可貴
由大小姐見完威仔再去琴室開門前嗰一段似係立flag
明白大小姐本身嘅難處 感受到佢自己都好煎熬
一面係爸爸甚至係自己嘅家庭（細佬 KC)
一面係自己真心鍾意嘅人
明明最後係琴室入面咁sweet
但偏偏就睇到想喊
希望威仔會放人 大小姐都係你生 佢都係姓龍嫁
睇完呢集個人好失落 對上一次好似就係輝輝送髮夾俾大小姐嗰集
有信心蓮輝一定會開花結果

今集大小姐啲sad樣guilty樣都好正

啲加拿大瑞士紅葉相

好耐未試過蓮輝主線啲gif都係慘情多
有啲有巴打post咗唔post了

明明成件事好sweet

琴晩嗰集睇到好心嗡

唔敢再睇
好驚下次蓮輝主線就講分手

蓮輝相愛很難
見到佢地拍拖都咁辛苦真係覺得好心痛

想睇送水輝前妻做左威仔新女

新海報有落佢地我覺得好穩陣
反而安邦博香都係無左女果邊
真係好似舖左條尾想搞事
但博香安全既，劇組唔會想出事
除非上面有好大壓力要Mandy走啫
至於另一pair就

始終覺得劇組仲未放棄想比安仔同Venus一齊，但感覺上佢地既諗法都係好奢想啦，鄺短上晒位要得既話就要望佢突然無晒野做唔受捧先得，咁好難架
不過睇得出劇組唔想放棄呢條尾，唔係既話點會安邦行左就快一年都唔肯加Bon落海報呢，答案其實好明顯，就係有人仲好期盼緊Venus會長拍返，可以同安仔再續前緣，但機會確實比較渺茫

負評啦 隨便你地
好明顯bonnie個定位喺編劇眼中係暫時性水泡
可能係Venus擔返重或者又有新女係啱feel，到時就會黎料
孝心轉果邊已經係板啦
係睇幾時既啫

安邦目前大勢
一直拖住 拖住 女既得閒先出下黎
三個月/四個月先寫一寫主線
費事劇情太深入 入得濟到時先黎拆散就會好難搞
拖下拖下就會拖到劇組眼中安仔既miss right出黎

再分析多少少啦關於新海報果點
無Mandy可能係因為佢唔係經理人約而係部頭基本約所以方丈小鳩器見佢唔係親生女就唔比佢影，未必同博思感情有關係
但Bonnie唔同，佢係親生女所以無得影好大程度上係出於劇情需要，即係劇組遲下都拆散佢地，海報影一次有排用，所以咪唔擺佢落張新海報度，我自己睇散既可能都有75-80% 剩返既可能就係佢地可以捱到去另一個op/海報 但op3有既話應該都無bonnie份，呢pair大概率收皮，信不信由你

Bonnie 唔係成日出無份影好正常啫

要睇返哭喪平衡返

我都覺得係。安bon唔似會分開

唔係成日出因為鋪緊會分開所以結果就係唔駛影poster,同埋分都係得返少數人會唔鍾意 孝心都可以散到 係睇安邦版既作仔幾時出現啫

孝心散有咩問題
之前個個星期有孝心大家啲反應同有圓圓一樣

孝心都唔撚係拍拖，散咗仲好

唔係成日出呢點我前面解釋左咩事了
睇得出編劇係想做呢件事
但首選果個好難得閒，現時又無新既合適者可以取代到Bonnie地位，所以先會形成目前咁拉鋸既局面(即係唔係成日出呢點)
但若果比佢影到海報就即係確定左佢係安仔正印既身份，到時仲想同安仔換畫都會好難搞
唔係成日出而無得影只係表面原因
底果浸係等緊一個人
如果George果邊企得穩既話再等埋安仔新女再下次海報三姨同安仔應該會有個伴喺隔離

安仔有同mammy既 家庭線
有同oo既 感情線
安bon係佢既其中一條線姐
cp線黎講唔係咁主力
似阿叔 David咁 所以唔駛分手💔都可以keep呀
唯一唔keep既係bonnie唔受歡迎 睇好多討論區都係唔like佢
但佢又有好多fans 都幾矛盾

咁傻強埋一樣無份 唔通傻強戲份會被cut 咩
都唔可能

好多咩
其他唔知啦
如果成事
tvb forum同呢度似會燒炮仗call小鳳姐多過話有好多人黎哭喪
再者孝心無火花而散，呢一對又何嘗唔係拖拖下都開始無乜火花

其實傻強係邊種約
我要了解下先

維基話基本藝人

何妖都無份啦 都經理人約
黎緊一樣見到佢出場

我睇劇唔like佢 我同mammy二口同聲覺得佢唔討好
唔知點解會搵佢拍劇
見討論區多人憎佢都覺得正常
但我見佢ig 好多follow 咁 所以奇怪d囉

基本藝人既話即係同Mandy原因一樣

咪係囉！明明就係佢郁手拉人地先

睇劇又真係難搞啲
鍾意佢果啲人應該已經唔係睇佢做成點
而係睇佢樣

冇傻強都正常，冇理由成班演員有份拍都上曬poster
冇mandy係poster就有d怪
雖然我唔係主力睇佢
但話曬都由頭出到尾咁長日子
冇理由連細龍太都有 佢冇既
我諗下次會有返架啦

就係覺得佢唔靚
我同mammy就係覺得佢樣唔得
都唔知點解搵佢做安仔條女
所以更加唔明點解會咁多人follow佢🤷🏼‍♀️

安仔正室係00，Bonnie、Venus行開啦

靚呢啲各花入各眼掛

何妖戲份大cut又係劇厭
咁都有得影既話夠屌足一個post

覺得Iris唔係絕世美女但安Bon斷襯
當初就係唔鐘意Venus收兵然後佢兩個鬥氣搞笑先追大學線
轉返Venus線不了

安仔正印係邊個一早確定咗啦
有無睇海報架

咁又係，安仔有好多條線，加上佢有時又會自己一集，安邦真係出得唔多

其實我諗編劇唔係想佢哋散嘅，只不過幫bonnie唔係好重戲份所以先唔擺佢落去啫， 畢竟poster位置有限

不過真係好奇怪，好多人對bonnie反應好兩極，一係好鍾意、一係好憎

OMG 今晚博香上睇劇團!!!!!!!

我覺得mandy真人應該真係香噴噴，有冇巴打都覺得係？

唔睇名仲以為你係F字頭

佢應該係會覺得龍作蜜最香

尋日吳幸美睇劇團有觀眾問今日有冇
跟住bbc 啲人都唔知咁
而家有睇劇團都難得 仲有博香

原來曹總個芥蘭強 菠菜蓮係以前套咸片名黎

以前灣仔戲院午夜場嗰啲？

★97前d咸片名真係超正 Full List

Mandy個樣好似十年前D姐姐型MK妹

開波

馬尾mandy

根叔

mandy好cute

mandy靚咗

25萬

Mandy好撚索呀屌

25萬對熊家黎講濕濕碎啦

阿水好似成日著呢件衫

so烏鴉口

廢老根燥到

上年賣月餅都夠

嬲到

嬲三五七年

嬲357年就算

廢老根抵死

激到廢老紮紮跳

又廣告

博思25萬濕濕碎啦
大把錢

又賣廣告

廣告

25萬 洪家濕濕碎啦

Mandy 賣身

對廢老嚟講仲慘過割咗佢忽肉

新人係中力？

細力又教壞博思

細力好兄弟

今次細力啱

樂仔 唔係中力咩

叫Mandy 賣身啦

mandy依家先發現博士借咗咁多錢俾人

細力今次啱啦

但根叔仲要交半年管理費

樂仔

話時話度縮根1月1號果D錢用左咪

樂仔幾時開始出㗎 冇留意

嬲357年

大力唔見左
呢個新請？

kai叔都係咁

同Mandy住真係晚晚一q都唔夠

送貨仔送壞腦

屌你廢根

廢老真係好賤

廢老好黑人憎啊屌

好撚mean

屌 廢佬

屌 死廢老又出場

廢根

廢老真係好撚煩

屌廢老根

單單打打

句句都有骨

根叔有分股份比博思
其實賠番都好合理
但啲態度洗唔洗撚咁差

反佢啦屌

廢老根
平時博士免費ot 又唔計？

上次根叔話你始終都係外人啊

廢老真係廢老

廢老講野句句都有骨

Tree gun jm9

屌 廢老好似講粗口

廢老

廢老唔話自己浪費咗咁多氧氣？

廢老根好撚煩

廢老真係好仆街

屌
25萬都要籌架大佬

靜啦 死廢老

屌你老母咩

係難聽過粗口

根叔：同我講勞工法例！？

收嗲啦廢老
你鬧句人都無左口水啦臭閪

廢老根真係好孤寒

似係假

Mandy快啲出手啦

叫大妹送廿皮家用俾廢老咪得囉

外人外人

一於全部過檔泰池啦
咪撚受條廢老

老豆喎 又話你外人喇

之前又唔見你當博士係自己人

癡咗了

氣：

錢字大過天

死廢老

一於激死廢老

Mandy快d屌根叔喇

博思

廢老：咪又係自己錢

同老人家講法例，不如同牛講貝多芬

笑撚到仆街

好似唔合理咁 癈佬根無啦啦咁

打鳩佢啦

OT嗰陣就話當佢係仔，大家一家人無計較

咁包裝
邊個搬都爛啦

半斤八兩劇情

出糧果陣又唔見你跣手

博士都爆seed

屌佢老母 死廢老

為左廿五萬加支紅酒

度縮

度叔

鐸叔

一講到錢廢老就露哂底

on9

廢老根真係

反了反了

200蚊 屌

Cls

博士好型

博士ho ball

真漢子

2條友夾埋?

博士好波

早就應該啦

fuck知所謂

抵死

我係鍾意打爛野啊 吹咩

收嗲啦！根叔

博思好man

終於發脾氣

反cup 我覺得佢做戲

咁好火唔通真係果日唔見貓

食屎啦度縮

點解無啦啦要寫一集特別衰俾廢老

今集啲人物性格咩事

交物流公司俾我打理？
不同我自己開過間？

辣殺根

放大返個廢老

我都覺

似係

好大部按摩椅

跪低同我認錯

大小姐

大少姐

大小姐好波

打柒叉燒炳啦屌

老屎忽～

大小姐啲語氣成個黑社會咁

想博思出去搵份更好既工咋？

成件事咁假嘅

廢老性格冇變過啊

老屎忽

大小姐幾時屌廢老

mandy

順風叫博思都唔去
洗撚留係速龍

老屎忽唔洗比人忽呀

行行企企 乜野幾味? 聽唔到

大小姐接收博士啦

屌 Mandy真係超級老婆

英明啊！

條件：有過人之長嘅人

正如蝗蟈同香港
有錢進貢就自己人 冇錢就契弟

大小姐真係醒

食飯幾味

摸下個屎忽

Mandy拮起條尾大小姐都知佢想點

過人之長

大小姐唔係要博思
扮男友

摸下你後面 mandy真係摸咁q

食飯

又過人之長

我夠日日話要炒你啦

大小姐又講得啱

大小姐你呢

仲以為會講人頭豬

大小姐對mandy好好

大小姐:講到佢咁好...搞到我都想溝佢

送水輝做大小姐助理

呢啲女朋友去邊搵啊 Mandy

大小姐鬧mandy句句都好正

mandy好正

救護誇張幾多了？

唔該各位巴打

大小姐真係個幾好嘅上司

大小姐對mandy 同廢老對博士 高下立見

樂仔好似突然間出場咁嘅 係咪我miss咗之前邊part

你老母廢老根
人地幫你買早餐又幫你整乜整乜
咁多年黎幫你賺既錢都唔至25萬啦
仆你個臭街你食屎啦

啲名牌錢
Mandy還哂未

Mandy點同呀，mandy走咗嘅話大小姐分分鐘要求佢返嚟添呀

廢老幾完滿約? 想睇佢死

尋日大小姐俾人interview 今日大小姐interview 博士

做咗咁耐野不如計返人工俾博思

大小姐無事就鬧，有事就攬
廢老樓無事就笑騎騎，有事就放毒蛇

我老細無事就鬧，有事就放毒蛇

🤤🤤🤤🤤🤤

要被佢篤太陽穴

快啲篤我鬧我蠢啦

有個咁保自己嘅老細 我唔介意俾佢篤啊

博思帶隊走人啦

你唔識我咩

自我介紹

自我介紹條片原來出自呢到

其實平時d花紅都好似分唔少比佢啦

仲要日日俾佢鬧白癡同無腦
隨時調去超市/做保安

博士入接龍啦

又同根叔好返？

Mandy 好淫

博思咁串

我真係豈有此理啊

我豈有此理啊

我都想跟龍力蓮搵食

老女人

我超想跟大小姐做野

後面個食麵個臨時演員好正

屌喇星 真係會屌到精盡人亡

留名反cup

請問mandy呢種女人喺邊度可以搵到

實反cup

博恩跳槽啦

博思黑化

屌真係做戲

真係做戲

其實係夾埋做戲?

唔洗留 一定

做戲

估撚到啦

博士一秒變臉

做咩戲姐無啦啦

做戲為咩今次

局, 試人

Treegun

屌做戲

真係

點解一定要喺廁所傾

也想玩Mandy 隻淫腳

玩大咗

Jm9

Kc 同john

好戲過terry

屌喇星

一陣mandy仲幫博士出頭

根叔:over左啦d戲

速熊個新人幾時出過場

屌佢地

Terry 收皮

全世界都好過terry

個個都好戲過terry

內鬼

到底成套戲 有無人屎戲過terry

根叔算係咁

一開始係真嘅

安仔

不知幾多人想跟我龍力蓮做嘢

我呀

何妖

速熊幾時請多咗個樂仔？

個個都視帝視后

屌廢老根單打博士係真心唔係扮

樂仔係咪內鬼

應該係新嚟嗰個偷啦

第一日係真心

就係樂仔

做一集

咁好戲

龍作蜜 一樣咁屎戲
仲好撚黑人憎

樂仔出一出場就係鬼

細力正仆街

樂仔幾時岀？

慘啦 Mandy

鬼仔樂

咁樂仔咪無左飯碗？(現實)

細力PK

大小姐不知幾好戲

扮日本人？

最好戲嗰個俾你話屎戲...

樂仔原來係on9仔

樂仔係香港先生？

樂仔自爆

奶野喇

Mandy咪撚壞事呀

Mandy BB又做醜人

佢咁既樣做到香港先生

你當咩都冇聽過啦

MANDY on9

文迪

mandy真係好蠢

mandy真係好好

豬隊友

Mandy 對博思認識真係唔深
咁唔了解佢

好似幾大隻

mandy要出擊啦

mandy要炒車了

係太過著照博思姐

一套劇都可以有幾多蠢人

mandy件衫好靚

到時邊個抺

大小姐：林美香你真係蠢架喎

Mandy 攞黎屌就啱

mandy係幾好既,因為佢咩都唔知

我地打返工咋

Mandy有幾多次都係衰衝動

Mandy好激動

點解會唔信自己男朋友
真係咁唔值得信任咩

次次都係

mandy好柒

細力

mandy為愛情可以去到幾盡

不過廢老都係抵架啦

唔係唔信佢 係太過緊張佢 登博思唔抵姐

油柒

癈老抵死
Mandy 好波

Mandy揸貨車上山頂
有咩事發生？

廢老根

女人揸車

撞車

Mandy 好正

mandy十項全能

mandy識揸棍波已經好勁了

肚痛

仆街中伏

Mandy係真on9

Mandy緊係娶返黎擺係屋企煮飯、服侍沖涼、放上床屌

一齊痾屎

打野戰？

反cup

野戰

林美香你真係蠢架喎 唔係扮架喎

危險駕駛

我地係草到

唔好，我唔要啊！

野外露出

又係渣車ending

係草叢

唔好,唔要

最尾

草叢

下唔好啦～
我唔要呀～

我哋喺草叢搞掂佢

唔要啊

唔好啦 唔要呀~

喺草叢解決喇

屙完就執返劑

無草叢搞掂

個bgm

Mandy真係好蠢

屌咩

我唔要呀

3e mandy揸親車都無好野發生

車入面唔得咩

野外

上莊都係on9仔

成個電影業俾你攪灣晒啦

傻強個靚仔look去左邊

聽晚好青春

淨係睇呢幾張好易諗錯隔離

食飯唔好玩屎

有廢安

聽晚有凌安

00啊

三姨

聽晚係咪有安凌

mandy 必完屎
傅思幫佢奶乾淨屎眼
再同佢扑野

為咗心愛嘅尚善放棄做靚仔

點解大家都係著果件西裝
凌凌著上身會好睇過另外三個咁多

聽晚最想睇George

Mandy係衰衝動, 但係佢都係因為太過著緊博士
而博士衰在唔同Mandy講

btw最估唔到係博士做戲引到細力還錢

阿蟹之前post過依張劇本相,
咁博士今集打爛嘅「超市紅酒」有冇可能就係阿水嗰箱?

如果連到戲嘅話都幾正

行行企企 食飯幾味

以Mandy人設可能博士殺咗人佢都會諗盡辦法幫佢瞞 最多一齊亡命天涯
Mandy真係好愛博士
博士都有想同Mandy講嘅 不過咁啱樂仔佢哋嚟咗又冇講到 不過私底下又冇講

不過覺得今集個樂仔好突兀 好似完全冇舖過速熊有新人突然出現咁

Terry做戲有拎獎

其實Mandy約大小姐同博士見工又係冇事先講
2個都係鍾意玩"驚喜"

睇劇團佢地有講今集cut左好多
可能咁所以冇交代清楚樂仔既由來

跳躍生命線而家有輝輝

好開頭嗰時速熊都出現過個新司機係騙子之類
廢老in人嘅眼光

安仔都支持

仲有傻強同CPU

仲有電影學會soc房張花樣流華poster

佢未必係好好戲
但好適合呢個角色

真係俾大龍生撞破就gg

大小姐同輝輝好閃啊

快啲跪低

我夠日日話要炒你啦

博士個擔心樣好似小朋友 Mandy呵返

好惡 唔好俾Terry知道身邊又多個好戲之人

Mandy好聽大小姐話

蓮香o係博士面前放閃

雖然柒左, 但係大快人心 廢老根

始終顏射唔到廢老
阿叔就真係硬食紅衫魚殺蟲水啦

其實可能撞破咗仲好

應該學池子孝咁

Mandy勁真心即刻摸自己後面

掟雞蛋噴紅漆做咗
下次做咩好

同妹豬一齊玩屎

諗起上次佢真係以為大小姐撩鼻屎撩出個五毫子

件衫好透

池子孝呢集係第幾集

遲睇再睇返啲前面講咩
發現觀眾真係比編劇導演帶住走
一齊瘋狂屌廢老

378 只想你過得好

林美香你真喺蠢㗎喎，唔係扮㗎喎

醒起今集廢老識得check廁所入面有冇其他人

明明tvb劇不知有幾多場係廁所入面講秘密結果比廁格入面條友偷聽

廢老都係陰濕之人

就爆post

開心速遞(146) 安凌強壯搵下莊 | 不要賓穎主題曲

將張相crop成咁成張相就好似一般情侶出街影相留念咁

劣化版徐榮

真心好似

似